各位大專朋友。

很多國内學生在HK的不同院校讀書。雖然他們都有接觸香港的輿論，但是我發現他們都對香港不認識，依然不覺得中共政權是有問題。是不是應該發傳單給他們，試試改變他們的思想？

做到就盡做

多見黑曰黑
有啲人習慣左
覺得理所當然

要講多的真理佢知
地球係大家嘅
盤古初開，人生而自由，
邊有話屬于咩人咩身份。

共中當年又點立國？
人予權政府還是人服務政府

先用佢哋嘅支那語調說明成件事，再慢慢提供民主自由再教育